和理非非既你唔該轉場去美國領事館

到呢一步其實大家都唔會希望啲咩
唯一希望既係要美國制裁呢班賤種
等美國取消香港政策法
等香港經濟收皮
班賤人都唔好過
再有可能立埋香港人權法
凍結佢地係美國既資產
唔準入境美國
希望歐洲可以跟隨

係美國領事館門口坐
一黎美國一定睇住，因為自己領事館門口
二黎有其他國家關注
三黎領事館門口班黑警唔敢太誇張

認同

推

多d人 無咁易比人包？

幫推

香港人權法

通過後集體入領事館尋求政治庇護

各地報紙必上頭條